Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
Key:cmd = 100
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 0
Key:y = 0
Key:cmd = 101
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 23
Key:y = 0
Key:cmd = 109
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 54
Key:y = 0
Key:cmd = 110
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 77
Key:y = 0
Key:cmd = 111
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 100
Key:y = 0
Key:cmd = 113
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 131
Key:y = 0
Key:cmd = 114
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 154
Key:y = 0
Key:cmd = 116
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 185
Key:y = 0
Key:cmd = 117
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 208
Key:y = 0
Key:cmd = 119
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 231
Key:y = 0
Key:cmd = 120
Key:h = 22
Key:text = 
Key:w = 23
Key:x = 254
Key:y = 0
